警察公共關係科高級警司江永祥記者會作虛假陳述

又話換衫收工呀嘛

立即去片 21:00

佢會成立一早成左
換黑衫收工架啦佢地

放汽油彈同掉磚都係黑警做

721

push

原來曱甴係講緊臥底警

現場路人講

卧底全身黑色衫混入前線一陣, 拎出警棍黑衫打黑衫
開打 1 分鐘 就有一大堆防暴衝入嚟 大搜捕
全部人都捉
捉完之後, 3 個黑衣人喺褲袋拎出綠色熒光捧fing 兩 fing
黑警就放佢地 3 個走 ....

有犬隻負皮我wo
諗定解釋啦點答記者啦

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

pish

2隻犬負皮

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

有個直情黃頭盔

兄弟爬山
我幫你再推一推

呢班垃圾講大話出口術是常識吧。做咩都得㗎喇，如果唔係點對得住知法犯法呢句說話呀。

推

嚟批咪一日8千-1萬果啲囉⋯⋯錢都係佢地搞出嚟㗎

全民抗爭 背水一戰

勇武轉入地下打狗
和理非要癱瘓機場

為受傷被捕義士討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

《香港警隊帶頭製造混亂、將矛頭指向示威者》

8 月 11 日，香港多區發生激烈示威行動，其中包括堵路、縱火，警方以及政府將一切責任歸咎反修例示威者。

然而，就我們於新聞直播、影片所見，居然有疑似警方人員裝扮成示威者混入人群，不排除他們參與暴力行為、甚至帶頭作出激烈行動，以煽動其他示威者，再在事態成熟之際從後將示威者制伏。

從 8 月 11 日晚上的熟練行動部署可見，明顯地警方已非第一次採用此策略，我們香港人有理由相信早前塗污鐘樓、拆下國旗等罪行皆是警方臥底為合理法武力鎮壓而作出的卑劣手段 － 而這種手段，正正就是政府以至警隊無能力以正當手段平息民憤的最大證明。

為了保障香港市民的安全，我們極力要求政府實行宵禁、甚至宣布全港戒嚴，沒錯，對香港經濟而言確是「玉石俱焚」之策，但人命關天，在此冷血政權手下，已經沒有其他有效手段。

既然行政長官會同行政會議成員「預言」未來數月經濟將觸谷底，就讓我們一起實現這個預言吧。

If we burn, YOU Burn with us.

以前所有野都係差佬做
包括個軍火庫
所謂汽油彈
所謂攻擊性武器
全撚部都係差佬

幾時死？

推呀

more
有多D材料就唔好停
比更多人睇到

屈鳩人砌生豬肉就咁擺入去

香港警察 污糟躐蹋

推呀
推到比記者睇到

聽日我要江永祥同一個可以交代件事嘅出嚟俾人問

成日話無資料無資料
出嚟把撚呀

舊招重用

快點譴責我

推到比記者睇到

有懷疑便衣警員混入示威人群製造混亂 軍裝警掩護離開

本台發現有與示威者打扮相似的男子現身銅鑼灣，由警員護送離開。幾名身穿黑衣男子、戴口罩，離開示威人群，有人手持疑似警棍，登上一輛白色小巴。記者問他們是否便衣警員、是否假扮示威者拘捕他人，均未獲回應，一名男子反叫記者「用下你的專業知識」。一批原本在維園參與集會的示威者，下午佔據銅鑼灣崇光百貨對開的軒尼詩道，有市民懷疑有便衣警員偽裝為示威者，製造混亂。有示威者哭訴，被大批戴口罩的黑衣人襲擊，起初以為是黑社會，於是還擊，其後大批防暴警察衝出制服示威者。有目擊者指，當時正往軒尼詩道，發現有3名衣著與示威者相似的男子打鬥。一批防暴警員及速龍小隊成員很快衝出來制服示威者。3人被攔截後，從褲袋拿出綠色熒光棒揮動兩下後，警員便給予放行。有示威者追問3人是否便衣警員，他們沒有回答，其後有軍裝警員掩護他們離開。目擊者批評警方行為陰險無恥，示威者當時正休息，懷疑有便衣警員故意挑起紛爭，是「砌生豬肉」。

2019-08-12 00:35:40

班狗而家根本無恥到唔會理你，同d高官一樣。

舉中指話唔知乜意思，無事
遲大到串柒柒搞到市民恐慌，無事
前面成班人拎武器，佢指鹿為馬，無事
你想像唔到有幾ridiculous既，佢地都實在咁展示係你面前，最重要係，佢地知道自己無事。

721 811

所以要推比記者睇
等佢地有多d資料報出黎傳出黎比大家睇

一陣又hea 市民

咁更加要推呢個po比記者睇

過份暴力，嚇親平民

唔支持 咁都要獨立調查死左去啦 請直接解散警隊唔該 香港警隊犯左咁多條人道罪行仲要週查畀時間佢 ???

612721811

Push

其實應該改名
中共關係科
而且主要職責
檔子彈